旺角 南龍粥店 碎牛粥入面有鐵線

冇退返碗粥既錢咩

呢間閪野係咁上下

我都試過

鋼絲刷

第一日食南X?
佢另一間旺角分店試過幾次D粥有好大浸漂白水定洗潔精味添

係啊第一日

我轉另一樣嘢食佢free俾我

咁益佢